唔想拍拖 但又想有人陪下

我唔想拍拖但係我好想
可以有個人畀我依賴下
唔開心嘅時候畀我攬下
想有個人有事會諗起我
我開心嘅時候同你分享
冇咩嘢做悶嗰陣會搵我
得閒嗰陣可以一齊行街
屋企冇飯食你又會陪我
有戲想睇你又可以搵我
天氣好我地出去遊車河
天氣唔好我地一齊打機
瞓唔著我地可以傾下計
如果我做錯事你可以嬲
不過你嬲完可以唔理我

想要sp咪出聲囉

Ptbf 幫到你

非基

正一仆街

你抄尻人做乜撚野啫

唔想拍拖 但又想有人陪下

有冇人係咁打直打斜睇
睇下有冇hidden message

想睇下男人po同女人po嘅分別

過感情台做乜野？

派膠

你需要老母

真 想有人陪 但唔想拍拖

一定有分別

連結同關係係雙向嘅

我唔想拍拖但係我想收兵
可以有個兵仔俾我依賴下
唔開心嘅時候要俾我攬下
想有個兵仔有事會諗起我
我開心嘅時候同兵仔分享
無嘢做悶嗰陣會搵我隻兵
得閒嗰陣可以同兵仔行街
屋企無飯食兵仔又會陪我
有戲想睇兵仔又可以搵我
天氣好會同兵出去遊車河
天氣唔好我哋就一齊打機
瞓唔著我哋又可以傾下計
如果我做錯事兵仔可以嬲
但兵仔嬲完唔可以唔理我

女人po啲正皮多到